有冇人試過一染三次頭髮

睇唔順自己個布丁頭 今日去左salon染深啡色

點知髮型師話要連續染兩次先染到

好啦 染左3個幾鐘終於染完 點知又話染得唔平均要染多次

最尾搞左5個鐘 染到黑色咁 依家頭皮有啲痕 頭髮又乾

上網睇話唔可以連續染 又話會致癌

有冇人都試過連續染頭

頂盡兩次
條友好明顯做少左個步驟

好多時候失手都會咁樣 試過染紫色染左全日豆唔得 最後要第二日再去染 個頭就快爛

漂三次再染一次上色就試過，之後瘋狂做treatment

過幾個月去電，啲頭髮爛9哂

我估佢揀隻藥水唔得所以上唔到色
你d頭髮頭皮已經好傷
快做多d保濕局油
停一排唔好染